五年前既唱蝗團幾時重組 唱蝻團？

幾個年輕人去堆南亞人面前唱歌串佢地

魂。初試